AKB48本家討論區#44 有以已經到左極限,係時候到萌夏發揮

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到44,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上唯有完美既奈奈外無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常啲會員今日叫緊某mb做老婆然後下個月同你講其實仲有其他老婆,係伏筆黎
9.本家PO飯聚主要話題：喂,你今個月又飛牙
10.世界仔剩係反牙達
11.本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭
12. 本家區三大黨派:小粟派&柏木黨&萌夏黨
13.MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14.唔好諗咁多,本家全純血出既單曲應該唔會有機會出到
15.本家最新最後最強希望就係矢作萌夏
16.NGT睇佢握手會仲有咁多人握就知佢唔會執
17.已經消失的10專和57單
18.以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,死開啲啦
19.你今日抽左萌夏未？[black]不了[/black]
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

樓主又乘機黑有以
出新單都唔講

係商場門口行岀嚟
りんりん同めぐ知道得我一個打call望住我加油咁
Btw 同左好多人講香港發生咩事 希望佢哋去支持下我哋

睇現場

有無飯聚

馬來西亞開始多人

2019727 我愛stephy lm

雄仔

死開D啦

標題想點？撩交打？

2019-07-27
我愛白間美瑠

好多惡人

惡人谷重現江湖

屌你有咁多AC架咩原來

有冇手足發現＃1打咗有耳做[size=6]小粟[/size=4]

波gap

白間仔又一鐵證

感謝馬拉嘅grp友批准轉載

原來可以咁㗎？

張張都好靚

りんりん同めぐ知道得我一個打call望住我加油咁
認知巨串能到

點跟,開班教未

秋葉原做乜飛咗上東北/北海道？

向總

亞洲共榮圈

典解馬尼拉去左澳洲

為左張圖睇落好似勁啲所以就改位置好似世界地圖改大細既

寫台灣唔寫中國台灣
AKB外國勢力想搞台獨傷害我國14億人民感情

張野唔係中國出咩

佢地仲想搞上海獨立!

得一個咋喎

你哋知唔知斑馬拉老係跟住一齊唱歌

最憎呢種,有次同人聽香港演唱會,佢跟住歌手係度一齊唱

個面48興呢可能

識唱既朋友一齊唱

\光復本家/
\彩希革命/

喂喂喂喂喂,你上個po仲係萌夏派格噃

老研唔夠人左好耐
大竹返學好似好忙 呢場齋腸都冇份
往時係山根長友多田大盛嗰啲返嚟幫手
唔使點出動前輩
估唔到今次連柏木都出埋

完美既奈奈,像她這樣完美

以為自己呢世唔會再有機會睇柏木跳パジャマドライブ
初日てもでもtwo years later
柏木ちゃん

如無意外就係柏木同本間跳てもでも

柏木仲算ちゃん咩

要左要埋右呀

有冇手足
今日到泰國放暑假
仲有n咁多握手飛賣

賣唔出飛

而家先追返上個po做乜咁快推爆

Team K公演咪淨係升K研
而K研入面都冇16期

嘩正呀喂

得奈奈同本家希望賣得岀
仲以為bnk會推到下d人join下
唔怪得d日韓飯成日話東南亞咁中意刷view
不如嚟香港搞番活動啦

走到泰國睇本家

秦國好撚熱

個號碼仲要咁前

東南亞偏窮

黎香港又到我地話貴話唔抵了

Round 1一開始個mic無聲

知唔知めぐ條隊點

就咁睇落我諗全個握手會得300幾人
仲有都幾多架仔
めぐ見到仲有三疊飛

好快已經握完

ske又走多一個太子

舞台「美しく青く」をテレビ初独占放送
9月22日(日)午後9:00〜午後11:20

今日T4既mc係度研究到底係岡田彩希定村山奈奈,然後奈奈係755話係村山奈奈

即係奈奈係老婆

奈奈係受黎當初都係彩希主動追奈奈先

愈食愈肥

馬嘉伶先最好笑

等緊翻譯,我都係睇到人地翻既小部份英文咋

我冇聽到題目係咩
大概係用似會喺AKB聽到又唔係真係有嘅名嚟玩山手線game
所以基本上都係已有成員嘅姓+名亂配
馬嘉伶啲答案全部都係日本姓+嘉伶

不如倒返轉諗
馬奈奈
馬由紀

馬有耳

馬"尾留"

有呀 sayaya噏左個姓馬+日文名俾彩希讚佢醒

靚靚Mion

請支持痴線婆原かれん

呢班六期好似好好打

又愈來愈似陳瀅
好耐之前覺得似後來唔覺

五期六期都好高汁

照咁睇，佢應該唔係女團leader。

個樣變咗
有啲似 兩個個樣好似有個喺pd48 嗰兩姊妹
Anyway 泡菜

禾珠又然

李彩燕

已follow咗

人哋泰國飯追翻自己泰國mb咋嘛
一開始追本家個啲就話去握姐

twitter見人講, 唔知咩黎

尋晚返睇左 日文唔好 但都應該同我估計好接近
同埋開始之前彩希強調如果啲答案真有其人
台下觀眾記得判out

咁鳩噏個姓+嘉伶又真係唔會撞嘅

韓團唔會搵日本人做leader啦。

Fb轉載

奈奈真係好完美

好撚型
好想佢著住套衫打柒我

leader無用架

係介紹新歌個陣9up下咋

2019-07-29
我愛白間美瑠

起碼有講野機會

要講野機會既話，上綜藝更好。

不過而家日韓打緊貿易戰，在韓嘅日本人都會「中槍」,唔排除高朱都會咁。

抵啦抵啦

又傲嬌,到時真係咁你又會喊了

陣間放工我他媽買爆

坑爺出手拯救低迷銷量
肥豬有運行鳥

佢買喉糖

條路自己揀 _ _唔好喊
自己推都係咁話

誤會左
當me無講過

講咁多,飛未

已經含淚G持,但第三輪奈奈落哂

村山 40/40③
岡田奈 35/35③
小栗 35/35③
柏木 31/32
岡部 30/35(1)
松井 23/28
須田 22/27(1)
石田千 22/40
倉野尾 21/35(2)
矢作 *9/28(2)
田中美 *6/40(5)
山内瑞 *6/28(2)
久保 *6/26

so proud of我耳

轆轆不經不覺都有成30部

無奈奈,本活動已完

轉推囉

講緊咩,唔明

支持

大家都係得來場 Card
一個 35/35
一個 9/28
人唔笑

連轆巴都反萌夏 天下圍攻咁

抵比人笑啦
空注文都無人想玩

未截報名

乜呢個唔係公佈名單黎喇咩

第三輪姐,仲有後勁既

下個月12號先截暫時報左既名單黎

Mion and Nana

molamola

良辰美景
與佳人共赴巫山

咪搞我美音

成團啲女除左高朱其他都好豬下喎

條萌夏好撚樣衰
成個師奶咁

樣呢味野見仁見智姐要探討係營運期望太高所以cut活動握手定新鮮感過左所以就少人

可能唔知同左幾多個老闆上床黎換。
唔關有以事 ，
娛樂圈，突然被強推，一係就好有後台，一係就拋身出黎。
48 唔例外。
最慘係有人真係中計，
成撚日話大波好正呀，akb最呀
大把member都有波啦，又唔見有C位做 ？

如果呢件係最終兵器，咁akb玩完。

嘟咀好樣衰

我覺得係擺pose既時候嘟嘴出現既機率太高既問題

利申：無反,討論,咪屈我

你點答都死架喇

成班人又蝦白間仔

同#1有得揮
😘👉👈

得你先第一時間諗到

真係只有KP巴係會對自己個推不離不棄

而家珠po得返k巴一個人推

宣布k巴對珠既愛係從一而終

我轆我奈

禾個名正到

本身佢既飯有9成都係阿叔
知你食仔之後都唔知走左幾多成
同埋唔排除d對應hea左
以前個撚個阿叔都十指緊扣

麻油

呢條裙好熟口面

佢有陣人妻味

要問下握開個班巴打喎

應該係佢套新劇嘅戲服

不過呢條裙顯得佢特別靚

仲係好青春

除左眼鏡都仲係咁靚

原來4/11係咩文化日,間間酒店都差唔多成千蚊起跳

4/11握完即刻走囉

唔介意咪住下 Guesthouse / Hostel
真係平好多
3 入 5 走都係二三千羊一晚

而且我見有間住過幾次既 Cheap Cheap 商務單人房都係萬二羊兩晚
已經有自己浴室
使唔使介紹比你

岩岩book左華盛頓

去左邊

有無巴打握過山內？
點？

山内xx?48唔只一個wo

睇到個topic先追返上個po

利申無買新single

瑞葵
sor

難得握返次想知大家有無人推介

無罵戰推唔郁了

依個千祈唔好搞

鈴蘭好正
可以握下

你留句睇____6嘅個個都係____就會即刻郁好似係咁

想支持新時代嘅女仔

未去 聽晚先去
但佢又打風

睇轆6嘅個個都係____

係咁？

飛8仔日

生日睇 Con

叻叻

新時代個人比較喜歡又真係有瑞葵
然後係 くるみ
But 全部未握過
利川：單推

好耐無見佢
會比佢咸濕

我好少握 想握個中嘅 瑞葵有諗 但係想聽多啲意見

但講真你玩開地下 地上真係難少少中wo

上次見已經係 2 Shot 果陣
上年冇出 Album
今年年尾又唔 Sure 有冇
就算真係有快極都要下年先有得見

無睇好多個月啦 想試下新野

但新野開始步向黃昏

我睇女唔睇idol 越唔紅我越buy

咁你應該去AV EVENT岩啲喎,問下你老友點玩？

av好污joe
我老友乜水？我老友有咗女唔睇av

牙蘭

唔識佢 我老友得高登會員櫻花綻放

原來又識大佬

我叫佢細佬
btw抽咗瑞葵 希望唔後悔

試下無壞 再唔係亂石投林
抽多幾個一兩張慢慢觀察

唔係突然發癲抽有以又中得一張都唔會咁

豬琪好女仔

豬琪寶寶,田口寶寶,鈴木寶寶

我都係佢契哥

香港

已經回不去了

罵下萌夏應該就會蒲頭

我屌你老母割席? btw 16期，你不如抽埋田口愛佳

田口越大越好睇
初初入果陣好男仔下

睇片又唔似有來到香港

所以可能旁白係高朱,畫面係尖咀姐

無人識無講過偷偷咁黎邊個知

個個都大佬跟不能到 btw握過手 講到後悔咁嚴重btw即係唔洗搵綻細佬睇地下？🤔

係而家再瘦d就無敵了

唔係啊 而家有少少圓碌碌都幾可愛

個獨白都好撚癲
In this important moment, I’m doing my best living for the challenges I meet. Not because of to not fall or to not fail, it is so that I will stand up no matter what happen! I always think like that inside my heart. The morning will definitely come. The rain will definitely stop. That’s why, I won’t be afraid and keep challenging myself. Doing what I can only do right now, I want to see a scene I can only meet now.
Takahashi Juri
仲要拎香港做背景

我依排手緊1000yen夠食一日
綻放佢係個啲慣咗握手個啲 無得救

我睇下有無閒錢抽下

25

你25

握過 唔差既

通知左外交部

又握過

田口愛佳真係幾qq
本家未來

下個po係咪叫萌夏已經到左極限,係時候到__ __發揮了

Akb已經到左極限
係時候到＝love發揮

喂喂喂喂喂

16 期甄選 Showroom 果陣我都覺最 Top 係佢
睇過幾次覺得佢幾識做

初初係望落太男仔頭
其他都唔差啦

走啦等愛狗

仆你個街唔睇username 仲以為係邪骨

佢私聯ngt9

係 所以呢排好忙

48 同d大叔,毒撚一齊握好warm=love太多女飯好有距離感，我先唔去

死開啦關48g咩事

20190731 我愛白間美瑠

呢個排位

屌咁去=love了

佢係珠珠最低潮既時候愛上佢架嘛

你站在低谷 我陪你東山再起
你立在高處 我陪你君臨天下

太感人了

真愛

可能食咗迷藥

ok

你咪係果D毒撚囉

撐警

equal笠多女飯架原來

台灣狗

事實上邪骨都係會去等愛

咁我地反未

就地正法

5/9號嘉賓有轆轆,但對其他腳無咩興趣,點算

你有一個月去增加其他8仔興趣

我撐警了語晴

唔反了唔反了

正常發揮

咁你睇多個零月腳就差唔多

無骨氣！

我哋連登仔最撐警察支政府
搞亂香港嗰啲返去香討同bk啦

屌你老味
睇完頭3張仲想叫你爬文
之後見有第4張心諗邊度來 twitter都係得3張

最後你比隻ぶた我睇 屌

邊條仆街仔影到我高朱咁樣衰

mhh 出鹹書

無為意原來貼左

邊位

2019年8月我愛白間美瑠

［泡］見到啲人好似搵到produce 48作弊料

公開未

有無人個akbmail既apps同我一樣,㩒張圖save唔到相,要出番大畫面先可以save到相

作弊可唔可以唔好咁懶

睇唔明啲泡狗文,姐係點

大約都估到
藍色
最左名次
2.名
3.總票數
4.同上一個相差 有人兩個差係一樣 幾乎冇可能

橙色
最左 應該係staff入既變數
第二行最重要 445.2178 既常數
第三行 兩者相乘
第四行 四捨五入 竟然同現實得票一樣

結論係根本無民選，佢地傾掂數邊個出道就邊個

平時有新一集akbingo都會食住晏睇
但今集真係唔適合送飯
睇出張會議算

都係禾珠好野 一早已經睇穿泡菜狗作弊所以杯葛左

你miru差啲就俾人送入去啦

如果係內定既就唔會差啲入，因為係點都唔會入。

入同唔入盡在吉本一念之間姐原來

放個ace走根本不在考慮範圍

沒，泡菜仔係我心目中形像愈來愈差姐

乜有既咩

珍

ngt仲番到身有得參加tif,

原來SDN48都已經10年

去TIF既朋友得閒噓下

你回家了

做完愛回家

口裏說bug
身體卻很誠實

唔好咁啦

一齊下海
聽講三文魚好尊重av女優

短撳一下就save到

佢一直冇離開過...

學吓9203扮吓嘢
好多傻仔會話ngt好靚女 做idol就係應該咁 唔理佢twitter做乜 起碼着住制服似返個idol

原來偷偷地改左

學下牙達咁有無得諗

我唔會再去握囉.....唔好屈9我.....

唔識你講邊個牙達，講清楚啲得唔得呀

最近俾人反緊話佢樣衰難聽唔出聲個個

借個位放下
Copy from ptt

◎這期為白間美瑠特集，所以內容大多是在談咪嚕嚕。

加藤「美瑠醬真的是以本能在生活的人！『做想做的事！講所想的話！』這種思考方式，
在休息室基本上是裸體（笑）。」

內木「美瑠桑的裸體烙印在所有成員的腦海裡（笑）。」

小嶋「以本能生活但對誰都愛撒嬌呢，錄節目時美瑠桑一直把頭靠在晚輩的我的肩上，
聽到是『愛撒嬌的前輩』好不可思議，正因是如此獨一無二的人才受到任何人喜愛
，只是那天肩膀僵掉了（笑）。」

谷川「有可愛感反之也有帥氣的部分唷，跟她聊有點煩惱的事後，總是說『那沒問題的！
』使我放心，光一句話就讓我振作起來，是能安心的人。」

加藤「以及美瑠醬很慷慨！一起去吃飯後，明明同年紀卻會請我，有前輩風範或者說成熟
感。」

內木「成員好多喜歡節儉的人，所以常搭計程車的美瑠桑好稀奇，因此和美瑠桑去吃飯時
光移動就覺得『是大人呀』（笑）。」

小嶋「不知是否大人，但非常不服輸呢，『NMB與學習君』是從加入期數晚的晚輩開始
進現場化妝，美瑠桑明明是一期生卻絕對會最先進去，問她『為什麼呢？』，
回說『美瑠全部都要第一！』」

谷川「果然不是大人是小孩子吧（笑）。」

◎這期為白間美瑠特集，所以內容大多是在談咪嚕嚕。

山本「美瑠桑的寫真集好厲害，不只漂亮又可愛的照片，也有性感又主動的圖。」

梅山「嗯，是能看到各種美瑠桑的寫真集。」

山本「笑非常開的照片有平常的美瑠桑的感覺（笑）。」

梅山「的確，直接穿著內衣在休息室走動，自然的美瑠桑（笑）。」

山本「好有趣啊，彩排長時間持續，正好大家的情緒下降時會做奇怪的事逗大家笑，
並非一直情緒高漲，但開關打開時的情緒之高不是蓋的。」

梅山「如此逗人笑情緒高漲跟LIVE上帥氣時的美瑠桑之反差也好厲害，
非常喜歡『欲望者』的開頭，瞪人的表情太酷了。」

山本「我懂，想被瞪。」

梅山「阿央常和美瑠桑去吃飯對吧？」

山本「嗯，常約我唷，最初選拔裡五期生只有我時，常來搭話的是美瑠桑，
於是關係變好了吧，兩人聊天時感覺一直在笑，恋和呢？」

梅山「跟美瑠桑變得常聊天可能是最近，從我進選拔後，因工作一整天在一起，
兩人吃午餐時聊各種話距離縮短了吧。」

山本「哪天我們也想出寫真集啊。」

梅山「想出！雖然無法像美瑠桑一樣性感（笑）。」

山本「實在無法主動到那樣唷（笑）。」

◎這期為白間美瑠特集，所以內容大多是在談咪嚕嚕。

美瑠桑平常是容易親近的角色，但其實是相當律己的人，4月NMB48在「第11屆沖繩國際
電影節」的紅毯活動出場，我們全員到很晚才坐飛機回來，但當晚只有美瑠桑一個人
為了隔天的巡迴在做自主練習，我看到那在想「學不來」就回去了（苦笑），
不過正因是無論多累練習都不偷懶的美瑠桑，才會有那樣緊實的身體。

美瑠桑排練中總是穿肚子會開開的練習服，望過去的「上腹」真的好漂亮，
為了能有那種體型，我今年也開始去上健身房，我本身這次是穿泳裝的首次個人拍攝，
哪天想像美瑠桑一樣，做到能展現出自己各種表情的寫真拍攝，泳裝希望是輕飄可愛的
（笑）。

順便說我有另一個目標，為了使NMB48更為人所知、為了能做電視和廣播的工作
搞笑想變厲害，NMB48在劇場公演有大喜利單元，像是「安田桃寧從裝可愛角色變成
○○角色，那是什麼角色呢？」，回答粉絲們出的題目，我還只會無聊的冷場藝（笑），
總有一天想大受歡迎，培養出無論在哪都使人感到「NMB48好有趣！」的能力。
......欸？不可以叫美瑠桑做大喜利唷！因為是只會講出下流段子的人（笑）。

最後對美瑠桑有個要求，對迷上的練習服容易連續穿兩週的美瑠桑，寫真拍攝也好
表演也好我都很尊敬，但請每天洗衣服！（笑）

◎這期為白間美瑠特集，所以內容大多是在談咪嚕嚕。

美瑠桑是一期生前輩，最初有距離但兩年前同隊後急遽變得要好，一開始叫美瑠桑，
現在是美瑠醬，偶爾說成美瑠桑後會非常生氣（笑），最近她會向我撒嬌說「磯醬～」
非常可愛，住飯店時也會來我的房間說好寂寞，從工作到私底下都非常在講。

之前美瑠醬和我們晚輩三人去吃飯，吃完後我說「去一下廁所」，回來後打算要結帳，
店員說「錢已經付了」，全部幫我們付了！明明在當中是年齡最小的，果然是前輩啊，
非常帥氣！

前幾天發表了要從NMB48畢業，當不成選拔成員有所遺憾，但其餘都做到底了！

加入是20歲周圍都年紀小，大家像學校似的一起嬉鬧、懊悔、哭泣，NMB48是「第二個
青春」呢，最近從事足球相關工作的機會增加，進NMB48看到吉田朱里桑和村瀨紗英桑，
感到自己去發聲的話會有什麼收獲。上次世界盃時在SNS寫代表選手的魅力和勝負的預測後
被邀去上電視了，想多多學習把足球的工作持續下去！

NMB48去年山本彩桑畢業後隊伍變成新制，大家意識好高，年輕的五期生和選秀三期生
也有氣勢好期待，我雖然要畢業了，但把學到的東西傳達給晚輩，希望能多少給NMB和
美瑠醬幫到忙。

唔係好孩子提起真係無人報

好似去到睇 但完全冇無興趣

小嶋「不知是否大人，但非常不服輸呢，『NMB與學習君』是從加入期數晚的晚輩開始進現場化妝，美瑠桑明明是一期生卻絕對會最先進去，問她『為什麼呢？』，回說『美瑠全部都要第一！』」 平心而論,呢句如果係珠講,又俾人抽幾日

譴責個別人士賣弄性感 還48清新純潔形象

係人既問題白間咁講就好可愛了

Nmb真係充滿希望

係愛既問題 kp清聽禾珠咁講都覺得好可愛

究竟佢 大場 恵令奈 三個邊個有料啲

岩啦 呢樣好主觀 真係見人見智 但珠講一定會被黑又係事實

剩係知大場輸硬

邊位牙

C位出道

其實 我覺得大場係幾有女朋友feel架

但你講波超絕可愛明顯輸幾個馬位喎

超絕可愛無得打

屌你講美狗真係冇得輸

支援,大家有興趣記得買

大家有興趣都記得買

有無嘢睇先

Mhh第一

咁又唔會無既,聽聞今次影相個攝影師出名係高手,識就架啦

雖然最近要課落裝度,但講過要支持mhh既

個封面係靚既

屌 呢排係咁見有人RT自己都已經係咁屌
連showroom都RT埋一份

ぶた類嘅真係唔啱食

我覺得萌夏真係需要諗幾個後備表情同pose

唔好諗,你搵班細既啲師奶團體又出黎嘈(好似cream咁),大個班一係嫌慢一係大把料準備俾人爆上八婆雜誌見

工作又唔似日本咁有雜誌上,綜藝節目得番tvb啲垃圾同viutv啲清談節目,個啲咩一日警官更加唔好提

連大咁多既台灣tp起步都咁難,香港咁細唔好諗,偶像真係日本獨有文化黎

除咗日本，韓國都係成功例子
雖然韓國有唔少潛規則，但整體上都有少本地人支持。
反觀香港嘅社會環境根本培養唔到一批後生嘅做到成功嘅藝人，經理人公司估個都只係想賺錢，希望出到一個好似劉德華咁演而優則唱嘅人，於是初期做歌手出幾隻碟跟著轉去拍劇拍電影，搞到唔湯唔水。

大把16嘅都做ptgf做sp啦 而家啲𡃁妹好撚早熟

我係諗緊呢個年頭嘅香港仲養唔養得起發明星夢嘅少女...

包養就得今時今日仲有咩新人出黎又記到名

當然我無特登留意所以唔識佢地既原因之一

屌你梗係講正正經經嗰啲
咁記唔到可能因為我地崇日撚 未必可以作準嘅
不過都真係唔樂觀

無後台捧俾歌唱,無細叔伯帶上節目,無醜聞,邊有雜誌節目上但唔駛識唱歌就係真既

兒童節目都執柒晒仲邊有童星

問過小柏林未

老麻fanclub最後一個活動

柏木包剪揼
輕鬆

仆街 而家先知柏木場睡衣兜風係兩點

咪又係嘟嘴😚

咁包剪揼加唔同位置加嘟嘴起碼都有幾種收化既,而且柏木仲有單眼個啲,但萌夏真係需要多啲變化

IZ*ONE都受牽連 《Produce 48》同被揭票數造假

Izone唔好解散牙

快樂時光過得特別快

想再船團個種風格

傻啦而家咁樣生金蛋法點會執

唔通又想櫻花再次同#1合作咩？

係就好,希望佢地出左去就好好發展

閒日不了

agger

抽中嘅話照死過去

門外歡送

真係靚咗喎

佢個鼻輪廓化淡就會進化

發現轆轆單馬尾都好QQ

應該就到佢出道

希望儘快

快啲到10月就好

好似肥左

其實咁樣唔會令人覺得髮線好高咩

露額真係唔係個個都岩

橫睇掂睇都咁正

變咗另一種氣質
無咁mk

中姦係邊個？

唔sick
等fat check

坂口豬西 應該係除非唔係

呢幅圖唔豬喎

邪惡女人真係暗藏殺機

最近好愛mirurun

值得支持

支持TTP

可唔可以奶下你

個銷售％係榜成個星期賣左既碟有20％係佢點咩

夢力
ペダルと車輪と来た道と

新歌優先聽……以Kpop新女團嚟講感覺唔錯

上次去秦國握手會見到坂口豬西都驚左
黑面黑到

好鹽？

坂口豬沙
預左架啦
有幾多古參飯比佢自己親自趕走左

orly

唔算嘅，不過好似冇咩反應咁。豬沙係秦國人氣本身唔高，見其他5個mb都keep住有人握，自己條隊長期空。本身諗住會買多張幫下佢，之後見豬沙開始黑面上身，咬晒嘴好唔鋸咁。連當場識嘅香港飯都唔敢直視佢。後來豬沙同翻譯傾吓之後自己一個去咗後台休息。

乜原來又係鹽派,睇圖都唔覺添

睇mail奈奈個條裙個腰位開空得好大,唔知係咪散熱用

下家下搞到咁大獲之前佢黎香港 我話第二日生闈佢都寫個生日快樂畫左個蛋糕比我8仔黎講佢唔係都有d人氣咩 秦國咩人去？

隊野而家有咩歌

曲奇,love修行

秦國嗰次都係向總 奈奈 有以 麟麟 めぐ 唔知d秦國人啦，見豬沙都係日本人死宗飛去握多

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

屯門

邊個聽日要返工？

第二幅彩希

終於有人入黎宣傳啦見一早去哂啲泡狗po同469po都唔黎仲以為我地係孤島

點解你會知泡狗po同469po有。。。

612個陣入去望過

華生..

你地又想屈我

到底aks離地啲定林鄭離地啲

Miyu老闆尹鍾信IG寫咗篇長文，除咗不斷贊佢好有天份同努力外，成編文仲有兩個重點:

1) 原來Miyu係今年1月9日叩門Mystic想同佢見面同表示希望做練習生

2) 尹鍾信本身有個Project叫《月刊尹鍾信》，係每個月會寫一首歌俾其他人唱(可以係唔同公司)嘅Project嚟，原來本來7月份嘅主人就係Miyu，可惜咁啱撞著日韓經貿大戰，經商量後決定延期推出

佢真係簽著個好老細呀

咁牙,希望佢係佢鍾意既地方發展到啦

黑衫G持

咁都計,咁我奈件衫直頭聲援香港啦

件衫個公仔請緊人飲雞尾酒

唔係花黎咩

係咁食

條腰

護眼

遠睇跨喇喇，近睇。

同珠比係差啲啲既

差少少要叫梁國雄議員

乜都無就收埋啦

喂屌你正撚到

幾可愛啊

如果有個咁可愛嘅女朋友就好了

佢揾到擅長既野咪好

肉體飯真係好可恥

所以佢咪睇すち豚

唉真係唔知仲同唔同佢地講香港黎好

仲黎？唔驚俾人熔咩我地辛苦啲啲飛過去算啦

開始信佢平時係屋企真係唔著衫

做佢細佬似乎買多幾隻杯都唔掂

仲要用杯咩

唔用杯唔通

徒手囉

你地都係睇返佢啦

肚都要蔗住

都話個攝影師識就話佢黑就較黃光,粗就放遠照影

你睇唔到佢對脾

想睇佢個肚仔

不動如山,地位穩固

夜總會？

想奶

望見個頭牌都唔想去啦

game

遮住中間會唔會好啲？

對你黎講會差咗

唉屌又要找數

高朱delete 晒ig 同Twitter

唉一心一意做泡狗,希望泡狗支持佢啦

以而家日韓關係，唔刪除都唔得。

咁幾時刪除埋日本人既身份

我唔係日本人呀，我係韓國人呀屌

冇可能刪除到
睇返成員資料，佢似係空降落去新團度，除咗佢之外，其他成員都係00後，加上佢又唔係冇經驗嘅人，不過佢又唔係隊長，就咁睇個團來好怪。
點都好，睇表現如何先。

點都好，唔睇了。

今日出道，下星期已經有第一個綜藝出了，仲要係Idol Room

ttps://www.vlive.tv/video/142851

今晚HKT1900, 高朱出道Showcase

原來今日係我地被稱為最後希望既萌夏寫真集出既日子

我睇

大家抽老麻活動未

今日8月7日。。。

我連碟都唔想買隻

吓吓都閒日 罷抽罷去罷睇啦

岩岩穿越左

2019.8.7
我愛中村舞

夜mama 係屋企著水著之後去游水
應該屋企就有泳池

土地問題我都想游水

同啲大媽游

啲大媽係柏木陽菜咁上下我又唔拘

雖然係輪住做C位，但好多Close up，高朱大發~

一陣抽抽哂2種位

首歌好普通

好肥

如果係松珠、須田呢？

角度問題姐

飛晒靜到

我＝反泡菜高朱第一人

去泡國狙擊佢未有無咩具體計劃

大把泡國人反日

我日泡都受

你衝出黎替死咩

佢del左twitter ig
個感覺幾難受

我第一round握佢果時心情仲幾好喎

唔del就會俾泡狗瘋狂鞭屍

高朱啲死士去哂邊

去哂追泡（好似係）

原來高朱朝已經滅亡左

轉貼

dat ass

都係冇水著？同埋點解好似樣衰左...

係你地飛晒 得我滯港係咁自推

個豬膽鼻

三連握，大家玩得開心D

屌你肥仔波嚟嘅

好快飛天巨啲repo又會閃死我地

真有咩地方可以避閃 同埋可唔可以告佢地藏有攻擊性武器 令到我地致盲？

個比例好似真係爭啲

肥妹黎講肥田尾機好多

咁我又唔同意喎

未更新姐

話時話,夢莉我知賣過左12000本,咁白間賣左幾多本

終於肯招人

好似28000左右

出第二集未

大場仲計少幾日

乜有....過咩

應該有隻碌黎碌去既DVD出先

肥田好撚正啊世界仔

咁萌夏既數據幾時出

可能係個臉型唔多岩我,我鍾意尖臉或瘦臉多啲

以前湯淺gg+ 唔記得係咪北海道握手會
個段自我介紹片正到痴線

diu

好想俾我轆轆按下頭

諗起中大emilia

我正式宣怖醉愛阿部芽唯

咁易沉船既

等多幾年啦

你google左未

你搞到佢咁high?

喂咪咁啦

又希0世界仔

佢真係唔識架

我最愛就係你 又點會欺凌你

白癡一問 握手券使唔使撕開一張張

扯咗 條呔

兩個女人都要曬

要,因為行到mb前仲要交卷

Thanks

上次個白痴查飛女人話本護照冇地址

本身唔識呢個咩日陽，岩岩見到d相，有無手足覺得佢笑起上黎似miru

牙蘭無見一排又風趣左

你平時只係睇miru對波，禾唔怪你

我都試過幾次

屌又要做撕紙 撕完又要排 有排搞

你咪試下成張隊落去

扮傻王又扮傻已fact checked

又上網見到

佢真人明明眼大大幾靚，但點解寫真影到佢咁柒

肯定係部相機希0我地本家救世主

alan巴仲係放不下ngt

一早變成Ngt既形狀了

咩呀，做左本家選拔我先識佢ja

吓

哇屌，原來聽日開始3連握，唔撚上本家po了

大家玩得開心D
我比學校困左係英國
去唔到

我地被困香港點計

個型咁奇怪嘅

睇過gantz未

牙迪反跟蹤個個人？

係香港定台灣發生？

終於出名了

台仔：憑自己既實力跟蹤偷拍成功，有咩問題

今日Bis七歲生日

靜到。。。

專心握手啦屌....見到你d 2S

原來牙蘭有私聯社交王

買未

twitter=,= 唔通話唔上真係唔上咩....

有無得即場驗完對波係咪真，再去買

脂肪應該係真既

浴衣有耳
天下無敵

唔使抽都無得dd咪就係ngt嘅

會場臭撚到

原來又飛左

發生咩事

好多汗人

邊到最多？

咁夏天...大家又行咁遠去..

係 我都唔想咁多汗

AKB救世真人又冇咁肥

希望大家幫萌夏平反

浴衣紮到實一實

我寶寶s

真係好qq

浴衣就算啦唔準家

想講中井都好似係

睇左天氣之子未

未 做乜咁問

利申冇睇戲習慣

漏咗Twitter兩張

堅有減肥

佐藤七海「私、佐藤七海はAKB48を卒業します」

台灣人：個個係中國人黎
中國人：個個係台灣/香港人黎

天氣都唔睇

睇完個trailer 好似有少少興趣

不過毒撚自己一個去戲院好似怪怪地

毒撚就唔睇咁我咪戲都唔駛睇了

所以我咪冇睇戲習慣
對上一次入戲院好似係睇西野カナ演唱會直播但自己睇戲未試過

有病睇醫生
有心理病睇心理醫生

所以話.......

自從一個人走去睇港產片後
我就返唔到轉頭了........

我係無論香港戲院定日本戲院都學識左一個人睇

大家今天辛苦了

一個人睇戲有乜好怕喎
早兩個禮拜睇早場信用欺詐師
有啲阿叔唔知係咪有長者優惠又單拖嚟睇呢啲冷門戲
仲要唔知點解個院得十零廿人都買路口位

Youtube autp-play 出咗呢條片比我

究竟呢場total出咗幾多人好撚正

Perfect human嗰場吖嘛

櫻全盛期

果時嘅我未入坑其實我睇咗唔係話好耐

老實說話 如果我早少少入坑 可能推嘅會係牙櫻而唔係柏木
完美到不得了

睇完天氣之子覺得真係好正

回歸初心

原來係你

梳 琴晚飲碎 叫錯巴打個名 唉好眼訓家下

巴打原來都係mk囝

下我咁毒都MK?

訓過龍 結果終止受付前幾分鐘先衝入去

遲到好過入唔到

做唔做到最後

Why not both?

做唔到 我握完出黎，Staff先關門

咁應該試下關門嘛

村雲有無咁重要牙

通常衝最後個啲都勁多張,有排等喎

關門果個好似數到Staff成枱都係卷

唔知點解 對而家嘅櫻冇乜特別感覺

社交GOD

成熟咗好多

講到好似櫻係柏木前輩咁

冇咁嘅意思但真係唔啱feel

正得有點兒過份

係幾清新既

我打算聽日寫一下

有樣野真
日飯都知係警察濫權打示威者同市民

文宣

Pixel3a個鏡頭真係好正

用google

實在唔敢想像我過多半日之後又一段時間再見唔到原かれんちゃん會點

Google 大神

pixel好似係唯一影相好過iphone既?

huawei p30 pro

国產不了

9102年仲有人會揀華為前世未俾人笑過咩

之前用屌米嘅
有一日用用下發現有啲file突然間唔見咗
同埋時不時會有大量後台突然間自己行食我數據
諗起自己有幫手搞呢排發夢啲野
即刻嗱嗱聲走咗去出部XR

不過即刻冇曬錢要滯港

48小池啊

好危險

印象中好似私人相唔見咗幾張

反而唔見得最多嘅係48 mb相 但佢又唔係成批冇曬 係突然間冇咗幾張咁
明明自己冇del過而同時肯定係確實有張咁嘅相存在過

唔理係後台搞定乜鳩曬
總之真係頂唔撚順啲野突然冇撚咗 然後又不斷食我數據

用過兩部屌米都係咁

仲要用兩部

第一部3年前生日老豆老母送嘅 用咗年半
之後自己見多暗病換咗HTC10 又用咗年半
到今年年頭臨飛前幾日部機突然壞後cam急著換機
但又比曬機票酒店錢 貪平先換 用咗半年

屌真係唔撚想再用 正一狗閪公司

平野無好

講落又有啲似

屌你老母死泡狗霸撚住哂D locker唔入錢走左去

全部拎去報失啦

俾我掉哂入面D野出黎

握第一部，但仲未入到場多人到咁

我第一部兩個都未入到 點撚樣多人到咁...

照擺喺入面同你啲嘢一齊鎖咪得

12點終止受付啦加油

又幾疊馬喎

做乜事今日咁多人?

應該因爲星期日+新Single一路都唔出

琴日返到去成4點幾先訓唉

仲以為係因為i狗團排錯隊添

毒撚carry唔起件衫

你輕鬆 我就話btw最緊要係買左先

窮

頭先播左段咩片

仁義なき戦い舞台化

唔知咩片黎......

本日（2019年8月11日）、幕張メッセにて開催しております、「ジワるDAYS」劇場盤発売記念大握手会におきまして、AKB48 清水麻璃亜が体調不良の為、第３部・第４部の握手会を中止とさせて頂きます。第６部以降の開催につきましては、別エントリーにてご案内させて頂きます。

我都有抽佢

岩哂班阿叔睇

燈完未

邊有燈..

振作 唉

😭😭希望你下次黎時 所以問題都可以解決

痴撚線開埋名

屌係wo唔記得加密 唉仆街啦

攪乜牙

有無人知道個套舞台劇既內容係講乜

20190811 我無左竹内彩姫真係會死

唔好比你d大陸珠飯呀

20190811 石田千穂無左我真係會死

如果11月尾先演咁點算抽左11月頭

今日天氣幾好

社交王你仲係度引用

光復香港さん

原かれん小姐ピロピロ見唔到我點算好

搵佢囉

土路生優里見唔到我會唔會死？

完咗啦

突然發現,原來距離我9月飛去見奈奈又近左步

D泡狗排緊隊都影住個member拍片擺twitter

下得家啦 呢d即趕啦

如果可以恨里 とろぶゆり 連遇上亦要躲避
無非要放下里 還是掛念里 誰又會及我傷悲
我情願我狠心憎你 我還在showroom中找里

假使當初可以為優里 忘了愛所有人
DD卷去追尋 足可加推千萬人

輾轉反側將愛活埋 要把里印象減退
重提舊人物 我卻開心得帶恐懼
年月是流水 我也相識一個中村舞Q

班友係咪唔知咩叫規矩

威, del jor

運營真係好鐘意呢啲古怪野

咩事突然叫返春，失去先識得珍惜？

關你撚事咩屌你
你幾時死返入來俾我繼續屌？

韓狗一向睇con又望住個mon
接機又望住個mon架啦

又傲嬌

無人捉既咩

牙蘭回家未

懷念我老死邪骨

屌你老母 好孩子唔撚好玩野 好唔好 扮夠代表未

不過網上聽聞好似真係有啲人有講到咁味野咁

又乜？

幾時開始抽舞台劇,有啲想飛但又唔知套野講乜

套野邊個做主角

其實邊個來唔識認簽名

完啦好嗎

睇完
ON9仔一名

喂牙,洗緊po, 引用咪連圖啦

睇維基個故仔咁熟 原來pop team epic 睇過

下個po:萌夏已經到極限,係時候到奈奈有以發揮了

梗係禾珠

憑自己實力偷影既，吹咩

應該分shift制

等你地今日講完握手野，聽日回家

日文巨有無中文版？未睇過pop team epic

我今日渣撚爆左你個陽菜呀

2019-08-11
石田千穂俾我吊死左

俾返個ac人啦

又俾人hard

好掛住右邊 已經半個鐘無見

串錯字

你真係好癈

叫你唔好成日諗啲硬嘅嘢

有冇諗過係佢太勁

Bee school?

係Twitter 發現呢隻G對咩男人都笑，今晚要懲罰佢

古裝劇好似抽下？

石田千穂唔好咁愛我得唔得

11月個個

灰撚到想跳軌
我覺得而家自己同grad din毒撚無乜分別

唔明，咩意思

做乜事

佢好彩你地仲
人地推清水 但今日握唔到...

橙

我呢d單推完全明白連DD卷都唔想諗點用

唔好彩 打少左 最推唔係握手 真係好冇意思你諗下你握手去到但冇奈奈

巴打，唔洗擔心有我陪你
我宜家手上都唔少清水

今日連馬嘉伶都冇星
自求多福

仲唔係你

今日dd真係唔易 手頭有5張廢票都唔知點算

我都有抹茶劵喎

香港人係咪好難拎退款

要搵人幫手 香港人係有少少難搞

琴日趕時間握唔到個兩張我都廢時搵人射
掉左算

琴日1張 用唔到 但我唔會掉 因為係茉椰b

佢個啲我係香港無拎

中村舞我愛你

啱啱好俾我坐到呢個位

2019-8-11浅井裕華我愛你😘

終於復活

咪咁廁啦

大家咁話啦

横野すみれ無咗我真係會死

村山彩希冇左我會死先定我冇左村山彩希會死先

彩希又關你事？

已經同佢講左香港而家個情況
佢表示一直關注，擔心香港各位手足

拿唔係我逼佢講架
第一日佢話想知
我話最尾果日先講

一陣比好孩子知道又屌你啦

咪撚再刺激佢, 第三個po都黎

見大家講既人都唔同個名 關事掛

一生愛大盛真步

好孩子都推抹茶

有星佢就會入去

準備世界大戰

希望唔會行行下街俾狗咬
仲有十月演唱會要去

我成日啲卷基本清一色都係清水咁滯
佢一射波我即刻唔知點算好
等浴衣握手等咗成年 然後最推嗰個嚟唔到
開頭都擔心佢咩事
然後見佢mail仲打到一大篇文就知唔係咩大問題
但真係全日都恍惚到仆街 係咁漏嘢甩嘢好似失戀咁

我留低曬等振替 佢mail話會補返浴衣握手（應該）
睇下就唔就到時間

我要左 你要右

露額頭

Deal

我冇左佢應該會死

屌撚死左邊

我話俾石田千穂知

天佑香港

我都留低哂
但今次應該等退款算啦，唔可以再好似上次咁話飛就飛

香港人攪退款真係好麻煩的

最衰唔可以轉讓..巴打你應該有好多好多野想講

可能寄碟運費已經無左一半錢

運費唔會咁多 因為要搵日本巨搞先得
本地郵費無咁貴

各位巴打，今次握手會完結，都係我最後一次參加AKS舉辦既活動啦

我入左Post唔係好耐，飯左AKB都唔係好耐，多謝各位間唔中都會回下我應下我。好開心係度遇到大家，之後我個名就拜託大家多多關照啦。

宜家屬於我地既地方風雨飄搖，請大家保重，後會有期

係啊……

但我堆CD係香港

搵個日本巨去買垃圾廁盤平過你香港寄嚟
但係你都要寄生寫同券俾佢

可能我都最後 準備同成員講之後未必見到我。。要返去發夢了
Btw仲未推爆
Btw偷圖再放上其他地方死全家 唔fact check 了解先就亂講先低能白痴 不過我都有錯唉

睇住遙遠既日本,再望番香港啲警狗同林鄭幾時死三代

掛住老貓，荒巻同紗英的第一天

點解奈奈咁完美

新手報到（推

像她這樣完美

而家知我咩料啦

好似第一次係呢個區見到p牌

d對應好似仲好神唔係抽唔到，條隊又長，禾都想去

先輩

係q嘅

今日啱啱夠90日搣甩咗

原來未甩

連排都唔肯排仲話愛佢山本彩啲人咪又係一樣咁排

台灣炮

係撚台灣炮

連登炮

我供得三萬幾
琴日幾個女飯現場煲

呢度講咩
translate完都唔明

google translate有準既時候架咩我9估翻譯下

奈 「最近好似好熱衷係=LOVE咁wo」(笑笑口)
我「erer...」
奈「主要去邊個度啊?」
我「齊...齊藤なぎさ掛...」
奈「なぎさ，因為很可愛對吧?」(眼神無笑)
奈「由以前長頭髮開始，你就一直有黎我既握手會對吧」(微笑)

我就係睇唔明equallove同齊藤個名

睇左下profile，原來你係孟浩
做咩變左469

IVE逃稅撚都黎埋

俾警犬hack咗
我忠心48

DC9

本家最後希望

結果彩希第一次之後上多兩次老研公演都係冇事發生

開頭公佈人選仲吹到尾場有彩希而飛走美波同本間係表示昇格唔預佢兩個

係咪計上線日數

唔知係俾fd子出賣定TIF修羅場

屌
俾奈奈吃醋一定好正

我點知可以試到

搭的士咁rich

係奈奈條隊隔離排

話比fd拉左去握左另一條女，發現幾正

唉 好似我咁專一係好難明你地講乜

咁岩既,我都係專一我奈奈喎

真，咁廁唔會有罪惡感咩

似乎清你試過喎

就算係由佳個種,但牙蘭有閪就岩

我再去由佳就爛賓周

入面都唔知有啲咩,你真係入肯定爛硬了

好人一生平安

諗起d 講idol既H 動畫情節 d男飯傻更更入左去，點知idol勁好服務.....

點都搵出嚟！！

仲睇h漫？
直接睇ngt啦

有無巴打同我一樣滯日

五十路

有個p牌既滯緊

我 好似就打風添

大家聽我講
會員薮下楓去親邊場握手真係咪能去
唔到你唔信邪

仆街了
訂咗機票聽晚飛福岡

今日係因為咩事滯日? 香港示威單野定打風?

大佬搵到幾分幾秒未

準備滯瀨戶內

原來咁多飛天巨唔聲唔聲又飛左

執笠握手會呀嘛

垃圾expedia 垃圾ana
無下次

ana都垃圾？
你咩情況呀

生誕祭嘛

嗱講清楚咩事先 NH不嬲好野來 好過JL

坐ana要夾8字
申試過國內線飛都取消

航班取消唔緊要 唔係佢責任
我經agent買 問佢乜撚都話要問返agent agent又叫我搵佢
你話你改唔到機票 我當係啦 留個預訂位又話佢哋咩都做唔到（係agent叫我去問） 香港個cs phone又老連咁早收
當然可能係我偏激咗 其實最撚垃圾都係expedia

(重點係撞到有個香港人經官網買 遭遇都基本一樣 淨係畀個電話叫佢入機打 但打極都唔撚通 問返佢又答自己咩都唔知 而家喺機場瞓緊)

Check in counter無人？

1. 航班取消 佢有責任比compensation你 無論係射你去同alliance定自己做返
2. 冇補錢轉其他航班嘅offer?

牙迪好似係著短褲喎
有走咩？

btw牙迪講國語把聲真係唔好聽

巴打今次日本握手之旅都好黑下wo

港普ma，我都係同佢差唔多

今次同多左中台飯吹水 覺得國語進步左

社交大法

果然係社交王我地港飯既門面

港飯真光

你唔係default識國語架咩

夜晚咁啱有talk聽舒緩下

離左村就無人認得

素顏認唔到

認到了但真係諗左陣

咩呀 世界仔不嬲除左奈勾 唔識其他akb mb

其實原本了到心願就咩都無所謂
期待咗成年落空咗嗰下真係灰到極點
而家呢啲嘢就預咗 本身預有可能飛唔到添
講過永不譴責永不割蓆 無可能話因為燒到自己就點點點
只可以講句香港加油

村山彩希,岡轆轆, 救世主

呢個心態調整得好

唔知今日大家飛唔飛到番黎呢

好似話東京飛返黎最快都要15號除非你再搭去其他地方飛香港

牙蘭你肯回家未

Expedia仲jam緊線

日本咪佢屋企

有線潮文召喚

佢淨係係咁話我係經agent(expedia)訂 佢咩都做唔到 我又唔知佢流程係咪真係咁 你叫我好似平時電視班人咁屌到佢化我又做唔到

睇返Expedia官網都係叫你搵返agent搞 佢會幫你搵相同價值嘅飛

即係話 出到飛比你 果張飛都未必返到香港

第91日真係甩咗了

最衰呢排有啲窮同埋夏天太熱
唔係就真係揸正牌真旅行

機票無咩特別都係搵返官網/官方apps訂穩陣啲 好似係

咁巴打你宜家係咪出返市區搵地方住，定係要訓機場

下個po 叫警狗死全家好定光復本家萌夏革命好？